建立Signal Stickers 教學

原來好易，一兩分鐘就得

推

Gif呢？

將gif轉為APNG就可以

想問下點樣output whatsapp stickers

簡Emoji都唔止一兩分鐘啦

逐個禁emoji on99

我用ezgif 轉apng個時佢會自動幫我飛黑邊, 請問點樣可以解決

小弟我整咗個網方便大家download 圖整上signal

送比默默耕耘整sticker嘅你

覺得好用幫手推推po~

唔好compress佢太多

想問下自己整完係咪share link其他人先會有 會唔會public左

佢search好廢，建議你去其他整合網到share

點先可以整細d px
依家412但已經冇得再cut

用pixlr或者photoshop 整細d

試左了 會好濛

如果係圖片檔案太大可以用網上壓縮
如果係gif太大試下用少啲fps同色深

好 我試下先 thanks

多謝樓主教導